加山傳播創辦人胡戩又黎乞錢啦

胡戩（牛口非）

又想呃人錢食人血

但夠字點解用殘體

胡戩=高登牛口非=連登部屋右牆角/渡辺みり愛／山崎怜奈/天北綠地/橋本奈々未

曾經發文章屌柒學生記者點解咁多like
自己既加人冇人like
比人貼上連登即刪post
求cap圖

佢既訪問都係同紅媒01做
不意外

牛口非事件

够係異體字黎

係幾好笑

分化？批鬥？

定係拎黎填肥達俊選輸啲經費呀

係咪曾經係主流寫法？

牛口非

好耐無聽過牛口非個名

簡體

見到有人開post話要支持( 實際係加山朋黨上黎呃錢)

一黎就開口要1mil, 平時一日出得幾個新聞( 仲要係抄新聞改下圖就叫自己係傳媒)

好心就收皮啦

馮達浚一輸左就話收山隔一星期就出黎話籌1mil, 好羞家

好能肉酸